去伊拉克旅行有無想像中咁危險?

見到有朋友話計劃去

有起事上嚟嗰陣真係無鳩為囉......

認同都唔知搵到咩人幫

緊係啦
去完都返唔到黎

為乜先，有事上黎搵邊個幫手

佢係高官咪得囉，要幾多人有幾多人飛過去呀。

不過收屍俾贖金之麻。

有乜值得你去，好人好姐

我記得連登有人去過仲出過遊記
北部庫爾德斯坦好安全，南部阿拉伯人既地方都幾麻煩
同埋伊拉克(庫爾德斯坦除外)簽證都幾難拎

冇出事嗰啲人會同你講唔危險
出咗事嗰啲....咪出咗事囉

有錢邊度都安全 無錢行步路個心都怯

即場撕毀習包子畫象就放你走

首都去邊都有軍人
司機載點到點旅行
唔俾出城
就算安全都冇癮
E+一個月仲有幾單炸彈襲擊

唔驚食子彈咪去囉